點解星期日港島東遊行要轉場？我唔明！

星期日唯一有不反對通知書既就係維園，我地仲要做左咁耐文宣，肯定有好多冇上連登既老一輩或者和理非會繼續去。到時候一定會比佢地覺得比我地賣左或者場運動已經越黎越少人支持。我地要繼續用人數發聲！

仲有！點解要怕北角班福建幫？！
只要我地人多，一定好安全！8月5號果晚已經證明左！多一個人，就代表多一份安全！
如果我地唔去，咪姐係向惡勢力認輸？同人地講，其實香港人好怕黑社會，黑社會係香港係大哂。
咁以為如果香港再有乜活動，政府唔想見到既話，就咁請班黑社會咪得，洗乜搞咁多野。
我唔想咁呀！

仲有，咪咁天真改下星期既話可以令佢地蝕酒店錢，如果真係請到人係大陸落黎幫手，背後肯定有大水喉啦，大把錢同你玩，今個星期日搞唔成，咁咪下個星期再請人。

香港人呀！元朗果次大家都唔怕一齊去買老婆餅。
點解今次唔可以？
一轉場就代表我地輸左比黑社會，去左既人又多一份危險。

團結好冇呀香港人。
我會繼續去港島東！

推呀！

推

推呀

元朗去得，北角唔去得
解散軍

到時集合左係維園
哨兵巴係北角mon住有無fucking佬
跟住先作打算啦

因為愈黎愈多分化撚

去元朗有2個原因
1.鄉黑淆底
2.2邊有不戰條約

去完北角去ssp

兩樣都未聽過

乜野黎

鄉黑話唔入村就唔出黎打
成日落閘匿左係個竇度

希望心水清嘅巴絲記得，3毛左膠分化撚淨係識叫人唔好做咩做咩，但唔會有其他有建設性嘅意見去俾返大家。留意返果d叫人唔好去嘅post來來去去就話有福建幫會周圍打人，唔好去好危險，但又冇俾到一d替代方案。根本依家所謂福建幫都冇真係fact check過，得幾幅微信圖就話係source。d對話根本可以自己整出嚟

我覺得維園應該照去

不過冇話一定要去港島東
遊行出咗反對通知，根本冇路線呢回事
到時東南西北鍾意去邊就去邊啦

同意呀

推呀！度度都唔好撚去，坐喺屋企拜神就可以求到柒婆支共落實5大訴求

遊行必須去，如期舉行，只是不要主動找班fucking友出黎打，邊d智障亂帶風向話取消.....有病嗎？

總之人地打就即時反擊，最緊要兄弟們要保持人多，不要落單就ok，但不要主動找他們出來打，唔係一心急又好似荃灣咁，會落單

一路去西

去邊都好，一定要去維園

點都好。一定要繼續去維園

冇福建幫呀，解散軍抖抖啦

福建幫可能係流料，點睇

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

一句咩咩邊個朋友話果度危險就代表fact checked
唔該大家有啲智慧同理性去分析下呢啲信息啦
如果一句咁樣大家就怯哂 怕啲黑社會
咁我可以提早話比大家知依場運動已經輸咗

叫人唔去北角的，就是支那文宣人員

根本就係有人係度製造白色恐怖

根本好多野就係亂咁傳

借位推推

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

轉去邊都好 一定有哩個新裝備！減少手足落單！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

D大判二判有機會貪污點會咁好死比佢地住酒店,九成九判曬去銅鑼灣附近D遊客專用劏房,有機會路過要睇實

總知點都好，一定要出黎

好可能就係想fake人唔去
唔好怕惡勢力 怯就輸一世

一直都唔知班人話轉乜
當日北角會係重防㗎啦，班福建佬打人你估黑警唔洗孭鍋咩，唯一驚嘅就係黑警淨係拉我地啲人
出左反對通知書，我地都證實左係廢㗎啦，但依家好似轉緊戰略班狗光速拉人

特別係行時留意清楚做野班手足，我指搞街燈路障個班，等埋佢地，我見上幾次都行太快，你唔等埋做野班手足佢地會好危險，有人出黎走都走唔切，武勇主力保做野個班，仲有記者，基本就ok, 細心少少，一個都不能少

唔好轉

我反而覺得可能係對家想我地放鬆無咁警惕的策略，總之計劃照舊，手足們打醒十二分精神便ok

危險就更需要多人去驅散白色恐怖

呼籲唔敢打黑警，但敢打爛仔既人(我)

敵不動我不動
敵一動就打到佢訓係度

雖然對政權無直接既威脅
但可增加中共吹雞既難度
本身可能收1300,
見到香港人有還拖能力時自然會縮／要叫更高價錢

如果今次我地龜縮，下次佢地依然會吹雞落來，
要撤底狠狠地打一次，令佢地有所畏懼
同時可增大我地既士氣

811見

去既大家要小心，但唔好轉維園見

唔可以縮！維園見！

唔係怕，系避重就輕。
做人要識得變通
以最少既投放拎到最大既收獲

唔系調返轉on99死撐拎光環仲要受傷

第一點
警方發個不反對通知書俾你去 你覺得係好事定壞事

第二點
決定好轉之後，就算真係有人收唔到風照去，到時係港島現場再搵人幫手呼籲同傳返個轉場信息，日頭尚有時間可以走盞下

第三點
避戰唔一定就等於怕，戰定唔戰要視乎得失
如果話下下都請，我都幾想知佢地有幾多錢繼續請
睇下佢地黎到冇得搞事頹啲定我地頹啲

同埋講真我地個方式真係要向快閃方面進化一下
要做到攻其不備就最理想

第四點
元朗鄉黑係我地香港腐敗制度嘅一部分
我地有責任撥亂反正
但呢班同我地係冇任何關係嘅外援
而我地香港人就係得咁多
你打到呢班仆街，香港政府最多嚇唔到你，但對佢黎講都係冇穿冇爛

傻啦，維園去返灣仔都可以架。無謂犧牲硬碰，智取ok?

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

洗撚淆班大陸佬??
係撚咁叫人唔好去
想害死出去既手足?
除非你有方法叫到全部人都唔去
否則唔好係到鳩up

係關心既就叫人小心d 唔係叫人唔去好

因為俾人帶風向

不願打不怕打 必要時不得不打

有核彈都繼續去DLLM!

有核彈既話我真係會縮

811北角見

啲中計撚係咁話如果打就會有前線受傷
真係好撚ON9, 人夠多打殘佢地再行私刑以視力量都唔知幾好
更何況先撩者賤打死無怨
未打就縮真係搞到我地好撚廢

8月5號就證明左人多就唔怕

維園照去
兄弟爬山 各自努力

屌唔知點解唔撚去
驚春咩
如果怕左黑社會 以後唔撚洗出門口啦
有勇武 不怕 okay？
利申 一撚定去
唔驚你哋班分化撚

呢幾日鋪天蓋地都係呢啲topic,留心睇下就知港共又玩返舊調,嚇鬼等你唔敢出嚟,不停宣揚失敗主義,等香港人覺得做乜都嘥氣,點都會輸畀支共

大家要保持頭腦清醒,唔好畀啲流言蜚語誤導
回憶下由6月9日行到今日,

有幾多黑狗濫權畫面

官狗黑支聯辦勾結

義士死諫明志

幾百義士面臨10年冤獄

光復香港
時代革命

Push

佢地意思係
以後任何遊行集會只要前幾日有流言話XX幫準備斬人就改期或取消

和理非又贏

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form: